就係您班死乞衣搞到Netflix收皮 100幾蚊都要夾？

您乞衣來？

樓主冇夾？

夾您老母比狗屌 死乞衣

唔好柒啦根本呢啲串流平台依家華納、迪士尼、蘋果都開始搞緊呢舊餅開始細正常㗎啦

冇夾過

您老母比米奇老鼠屌呀 迪士尼

好 一齊屌班乞衣

好贊成唔比班乞衣SHARE，真係識既fd or屋企人真係唔怕佢次次要入code

夾黎做咩? 唔想比錢咪自己係強國網睇.

又blame the victim

利申 冇share

Victim咪Netflix

Netflix 撐左膠Lgbtm
唔做乞兒不過都唔會撐佢，bye

我每部機都會開一個account 話哂netflix搞手求打個和

係 班乞衣肉酸到

咪係 比晤超就free啦

唔撐就咪睇 夾錢都係乞衣

外國都好多人夾錢
樓主應該冇朋友同佢夾

外國外國

講緊夾錢係乞衣

外國無乞衣？

9唔撚塔8

您不如死撚左去啦